【只花你兩分鐘】鄭文傑搞果個影子議會一周內已經收到過千份公眾諮詢

未做公眾諮詢嘅快D入黎做，兩分鐘搞掂！

Facebook:
Twitter:
IG:

------------------------------------------------------------------------

在極權陰霾下尋覓前路，存承民主之期盼不至覆滅，「香港影子議會」倡議的成立，正是及時獻於香港人民的聖誕禮物。而最振奮的新年回禮，正是你們的意見反饋，短短一週內已達近千份，在承受打壓、猜疑、孤立、冷待之下，仍感受到民眾雖低調卻熱烈的呼應。
公眾可以在官方網站取閱公眾諮詢文件作為基礎，按照指引參與問卷調查， 藉此完成公眾諮詢的程序。 如有安全考量，建議使用 VPN 瀏覽該網站：
你們的意見何等重要，每多一份民眾回饋，都將決定倡議的認受性和未來，都愈能保護冒險響應的人，都令政權和世界認清人民的呼聲。
至此已再無退路，人民更應義無反顧，自立自強自我賦權，就地實踐民主。請繼續響應倡議，遞交屬於你的意見，共同構建香港的未來。

push

推

推，順便思考下自己理想中既議會應該係咩形式咩制度

佢個 fb d 5毛多到

null

推比多D人填

可否緊急制止拆主教山水務設施？

而家疫情咁嚴重個影子政府幾時開倉派錢比我地呢d 人民

推上去推上去推上去

Done，雖然有部份唔知點答，但都答左先

Push

冇情報部即係玩泥沙.

已經填咗 短時間內人數好難做到好多我比35個 唔包括主席

已填 push push

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

Done

呢啲地方全部變晒戰場

鄭文傑應該會成為下一個波台目標

推上去推上去推上去推上去

再推

push push push

Pushhh

填咗

英國嘅香港人，出嚟啦！

影子議會呀文盲